警處白布反制-水幕

大家好驚有鬼燒警處，咁我地將佢變黑警放映會之前，應做啲預防措施。

例如用水槍裝餿水射向白布，不但防止著火，仲可以令本身已經堪憂嘅警處衛生雪上加霜。

雞蛋或其他濕嘅嘢都絕對無問題！

黑狗水舞間

自推十次

好玩唔玩玩餿水

濕哂

不過好似之前咁一個火球掟埋去都係會著
好難防止有人攪事
除非落雨

一陣屈你火水啊

淋濕晒好似仲好 可以防火

咁就要睇邊個快啲啦。。射得高嘅水槍係難搵
相反火用鏡就起到...希望陰天啦

火水加水著唔著架。
火三角有水好難升溫

唔止塊布濕哂，播埋片我濕哂都得

非建議,
其實D 白布吸唔吸味?

水屬魔法師assemble

點知咩布喎，防水布就大伏啦

夏日濕身party

[teal]Be water[/teal]

屌柒左

牛奶，雞蛋